有冇人上過TsGame呢個代付網買過野？

TsGame888呢個網有冇問題？
手機game內購 648$ ，佢賣510$，有冇伏？
會唔會係黑卡買完之後比人ban?

試下咪知

長期使用代儲